【寸爆雲格！】盲人廠迷：幸好我看不到...

香港時間1月8日淩晨，在英國足總盃阿仙奴與諾定咸森林的比賽中，阿仙奴以2-4的比數不敵這支來自英冠的球隊，慘遭淘汰。賽後，一名阿仙奴球迷在接受採訪時表示，很慶幸自己看不到比賽。

今場比賽，教練雲格雖遭遇停賽只能坐鎮看台指揮比賽，但與上一場與車路士的比賽相比，阿仙奴方面還是進行了9名隊員的大規模輪換，在賽前顯得信心滿滿，博彩公司開出了比賽主勝的賠率為5.70。但球場上的表現，卻讓人們大跌眼鏡。兵工廠不僅輸掉了比賽，更是110年以來，首次在足總盃被低級別聯賽球隊攻入4球。

一位阿仙奴盲人球迷在賽後接受媒體採訪時表示，「比賽實在太糟了。可你知道麼，我其實根本就沒看到比賽，因為我雙目失明。這太好了，我是認真的。

隨著阿仙奴在足總盃遭到了淘汰，球隊聯賽也已落後榜首曼城23分之多，距離熟悉的聯賽第四的位置，竟還有5分差距。在歐霸盃的比賽中，阿仙奴需要與多蒙特、馬體會等強隊競爭冠軍寶位，其困難程度不言而喻。而在聯賽盃的比賽中，兵工廠還要先迎來車路士的挑戰，若是能夠幸運通過這關，那麼接下來講面對的是今季順風順水的曼城，對於阿仙奴來說，擊敗其的可能性微乎其微。

盲既都知阿狗踢得衰

以為lineup 報